［IOS/AN] 神魔之塔 (124) 洛克人合作最後一週 火神黑金蚩尤登場 我用T0白金 換你張T1黑金 有你著數啦

歡迎加入以下公會
1. 爆菊團 1188
2. HKG香港高登公會 3930
3. 樹大招風 49650

27號開始記得每日去靈魂商店買嘢

活動期間，『靈魂商店』將會每天提供八週年特惠商品！
每項商品只售 80 靈魂，記得每天進去搶購！

1 月 27 日 (三) 至 2 月 7 日 (日)－「人面怪鳥」
1 月 28 日 (四) 至 2 月 7 日 (日)－「袋中瘋頭」
1 月 29 日 (五) 至 2 月 7 日 (日)－「曈芒靈石」
1 月 30 日 (六) 至 2 月 7 日 (日)－「銀瘋頭」
1 月 31 日 (日) 至 2 月 7 日 (日)－「虹螢騰蛇」
2 月 1 日 (一) 至 2 月 7 日 (日)－「影吟靈石」
2 月 2 日 (二) 至 2 月 7 日 (日)－「人面鳥騎士 ‧ 瘋頭」
2 月 3 日 (三) 至 2 月 7 日 (日) -「霓彩鳥」

樓主竟然(又)是你

蚩尤決定Pass
蚩尤雖然無敵，乜都解到，但除咗打100%減傷無乜超大突破
都係留石鬼滅

有巴打叫我開定架

有人做埋你份工，你梗係開心

樓豬

Lm

Yo

留名

開定

lm

樓豬post霸

上到尾班車

其實好反智
石抽齊8隻送技1
BINGO免費就送滿技
唔係應該調番轉咩

大家好！我是遊戲設計部的朗杰，感謝大家再次觀看『1800 神魔特別報告』。
名位召喚師如果有看 8 週年直播，都應已知道遊戲會有大更新。影片內簡單介紹有新的遊戲介面，著名聲優配音及一些新的系統名稱。『20.0 遊戲大更新』公告，會詳細地說明新系統，請大家看看。

公告傳送門 -->

我明白召喚師會對各部分有不同疑惑，因此以下亦會說明部分最受關注的內容。
==================================
Q：為何遊戲各方面會有這麼大的改變?
A：相信召喚師已透過影片，發現遊戲畫面有較大轉變。
介面美術風格的改變，主要是想配合故事發展。神魔之塔的其中一個吸引之處，是主線故事會一直推進和發展。新介面美術並非用以往的風格，改以偏向未來科技簡潔風格製作，是為了配合未來故事主線發展需要。我不想讓玩家失去自行發掘故事內容的樂趣，故這方面留待大家繼續留意日後的故事發展。我亦有在各平台看到召喚師就此提出了不少意見，很感謝大家，明白大家是很愛神魔之塔才會如此認真關注。影片中的介面設計並非最終的版本，我們會作出調整。

而介面操作上的改變，則是因為遊戲今年已營運到第 8 年，有很多流程及表現都是舊有模式，帶來不便。例如常有召喚師反映不知道討伐戰開放中、不知道要在哪裡進入活動、覺得育成不夠方便等，這些都是新玩家或回鍋玩家經常遇見的問題。因此，我們決定整合一個更易操作的新版本，這既涉及改變底層的程式碼，亦必須更新整個介面操作的位置和流程。
另外，原來的神魔之塔地圖雖然不再位於首頁，但仍會被保留在遊戲當中，玩家亦可以利用它進入關卡。請玩家不用擔心。文章附帶影片中展示的地圖功能仍未完善(例如古神遺跡及競技場)，仍在製作中，但大家可以先看看。

我明白召喚師早已習慣遊戲舊有的操作，並認為大更新後需要重新適應。但我相信，這些改變將會令召喚師更加便利。
==================================
Q：為何角色育成的素材要變更設定?
A：
改變育成素材設定是為了簡化育成，減少玩家需費時調查每種強化素材的功用和計算效益。希望讓召喚師更加輕鬆，亦希望讓回鍋玩家及新玩家更容易理解整個育成系統。

在提升等級方面：
我們簡化了大部份強化經驗值的素材功能。例如以往「珍饈美點」及「雅緻甜點」系統，必須集齊一套使用才能獲得更大經驗值，未來將會簡化為能夠單獨使用。而「異域法眼」「機關騎士」等指定等級的素材，將會被修改成用來直接獲得高經驗值 ，其育成效果亦會被修改成更高效益。(即使用同樣的素材，能提升的等級將會增加。)

在提升技能方面：
(一)取消了相同技能角色作互相練技
這是個頗大的變動，我認為以技能經驗值去提升技能等級，是比較合適和簡單直接的做法。召喚師可以計算所需合成素材的數量。而未來版本亦會在育成狀態加入技能經驗值條的進度顯示。(使用相同角色育成，會獲得固定技能經驗值。)
(二)之後大部份魔法石封印角色都有對應的練技素材
玩家不需要再記著或刻意保留相同技能的角色。將來，這些對應的練技素材能透過布蘭克洞穴及行商要塞兌換入手，會比入手"相同技能的角色"更容易。
(三)現時「提升指定技能等級」的素材，將會被提升效能，並變成「提升指定技能經驗值」
例如人面怪鳥，會由提升 1 個技能等級變成提升固定 3000 技能經驗值。以往它被限制在後期提升技能等級才能得到大效益。未來，即使召喚師在等級初期使用它亦不會造成浪費，同時亦會提升其使用效益。
(四)未來將會推出一鍵自動選取素材的選項
以上的設定更新，都為工程師製作一鍵素材自動選項及以簡化育成步驟等優化作準備。優化需要循序漸進，各樣更新項目都在排程當中，我很希望在今年內就能夠實裝此系統。

==================================
Q：為何推出界限突破系統，是否必需將角色界限突破後，才能順利通關？
A：此系統是以讓召喚師以「精魄」強化 Dual Max 任何角色，提升他們的三圍數值，減低召喚師的通關壓力。界限突破在大部分情況都不是必須的，即使實裝後，在設定一般關卡至地獄級水平的關卡難度時，內部進行關卡設定都會使用未有界限突破的隊伍。若召喚師在關卡中使用曾界限突破的角色，就能減低通關的難度。
但因明白有少數高端玩家希望向更高關卡難度挑戰，因此，少數極限難度的關卡，例如挑戰輪迴的後段，仍有可能出現較高規格的難度設定。這方面團隊會考慮不同類型的玩家體驗。
界限突破需要使用新道具 ─ 精魄，精魄可透過活動關卡兌換、競技場兌換、關卡成就獎賞、行商要塞、魔法石封印角色煉製等途徑獲得。
我們在系統實裝後，首個版本會以每日登入獎賞方式向所有召喚師派發精魄，數量足夠完成 3 組常用隊伍的角色的界限突破需求。同時會因應每個帳號曾進行的「魔法石封印」次數，回饋對應數量的精魄。此回饋沒有領取期限。所有在實裝精魄系統前創立的帳號，只要曾進行「魔法石封印」，便能獲得回饋。我很希望召喚師能於系統實裝後，就能即時體驗新系統帶來的變化。

==================================
感謝大家對遊戲提供意見，『神魔改革行動部』會繼續關注大家的想法。此外，8 週年的慶祝活動才剛剛開始，大家記得每天登入遊戲領取獎賞及參與豐富的活動內容。感謝每位支持神魔之塔的召喚師。希望大家玩得開心！而 20.0 版本，預計會在 2021 年上半年推出。

『神魔改革行動部』遊戲設計部負責人
朗杰上

一開始會有 10 張一般卡片
其後約三星期加入大獎及二獎各 1 張，
並會定期將舊角色移出
保底次數
20 次必中

有冇白話文解釋

豐腴珍獸系列

滿等 30 Lv,
滿等 431,160 EXP

滿等 1 Lv,
滿等 450,000 EXP

終於唔洗每隻大肥餵

【練技方式調整】

移除以相同技能召喚獸提升技能等級的練技方式
(包括吃 5 張相同技能召喚獸必升 1 技的設定)

改為以相同召喚獸 (召喚獸 ID 相同 ) 作強化 ：提升 1000 點技能回合

【技能升級所需回合數參考】

歐洲跳技人或成最大輸家

改左係咪都計回合咁小鳥咪無乜用

因「界限突破」新育成系統即將到來，現存系統「極限突破」將於下版本正式更名為「極限昇華」

點解要改舊系統個名黎就新系統而唔係新系統叫另一個名

非洲人表示支持

20抽保底for自家only

介面美術風格的改變，主要是想配合故事發展。神魔之塔的其中一個吸引之處，是主線故事會一直推進和發展。新介面美術並非用以往的風格，改以偏向未來科技簡潔風格製作，是為了配合未來故事主線發展需要。

機械族

好似好正咁
食3隻跳一下
到時隻隻技15

係時候出30技

姐係唔會再有機率跳技？
以後咪要刷固定數量？
無得食10升4、5了

係 15技就固定食24隻

應該以後得一部卡匣抽卡
每三星期改版齋出大獎二獎加入去
慳返唔設計堆小獎?

好噁心喎咁唔長駐王關2張既話，要刷25場咁撚多場

同一卡機既話第19抽中大獎 是咪可以留返個保底等佢換另一張大獎先保底

講緊咩pool
姐係每3星期要食你100石？

下次你早啲開定

不爽勿入

我搶到1001既我就真係唔開
等大家一齊散水

講清楚啲個抽卡機制啦

冇人明佢寫乜

一定係睇到呢度d人話自己被黑名單左先改

20.0嘅pool

一開波8地雷1大1二
3星期後8地雷2大2二
6星期後8地雷3大3二
唔知幾耐拔一次

換大獎個保底會唔會RESET番20次先
定期將舊角色移出，姐係個POOL長駐？？

個人覺得係為左鬼滅而改
炎柱大獎

我根本黑名單唔洗問

鬼滅未到20.0

封王都有自己既潛解素材食 每隻+600
當你打夢魘
23000/(1000+600) =14

唔係封王應該唔會再十五技了

MH今次好波
諗起啲啲歐能同我一樣食24隻升技就開心

咁仲有冇加倍時段

除左封王 有幾可出15技 係近排果張霸法姐
平時地獄級打15場就滿技

平均要食7石先過到一場地獄級點搞

平時食8+6
即係慳左14隻小雞

換過隊

棄game

哪有隊

抽

叫terry送多d石先有得抽

你食7石過1次 咁同佢個升技系統冇關係
佢冇改 你都係食7石過1次

點睇神魔走回頭路出+蛋

base on舊既idea

咪嘈啦 關2哥

條女唔識讀 直接skip

Cls,抽卡果度隻隻宇都明，加埋就唔明

垃圾狗屎糞驚

刷一隻日狼要幾石

想問琪琪絲同阿打絲 尷唔尷尬

*字

50石一場

小鳥係用嚟SLV1上SLV7

改完食1隻自己+1000回合咪又係技7

如果小鳥改1500大鳥繼續3000係咪抵好多？

其實要咁高技能等級做乜

語癌末期

terry點會益你

英雄主義

簡單來説神魔8年測試服（1.0-19.7/19.8/19.9）正式結束，由20.0版開始就是正式版

「神魔之塔II」正式上線 一嚟就版本20.0

仲19.8 19.9？
下版19.7 一到鬼滅20.0啦

改到咁我寧願叫神魔之塔２好過啦

戰狼fan即將全面入場?

2013年老玩家路過 本來最引以為傲嘅歐陸風格係咪要收皮

千祈唔好

個抽卡系統 令到容易左出曬9柱+3主 抽齊bingo拎妹

主線打死哂d創世老屎忽去打未來人

畫風都要回歸偉大祖國

依家童話風格咪幾好 唔想佢轉
請問邊度有講到新抽卡系統？

個介面變到好cheap

一開始會有 10 張一般卡片
其後約三星期加入大獎及二獎各 1 張，
並會定期將舊角色移出
保底次數
20 次必中

咁幾好喎

新版改唔可以改做開發神魔貳
想玩舊畫風嘅就留返神魔壹但係bug唔修
假以時日壹版就會收皮

20抽保底1大獎1二獎
咁另一隻2獎點算
仲未計10張守門員

抽舊卡先係咁
新卡一定都係35先保底

咁有乜撚用
古幣已經好撚多呢啲垃圾大獎

你聽佢亂UP

我唔信mh 會咁好俾你廿抽拎1%

香港人真係唔知道「休」嘅普通話係「修」

好彩blue rose贏
大鳥點都好過垃圾靈石

睇咗個幾鐘 0寶箱
嘥我時間

下 我7點之前已經有

你MH內部人員

fb都有黑名單？

有2石已經好滿足

D問題難撚到

用廣東話同台灣人講「我哋用廣東話講出問題」

d問題咁簡單就比人直接答啦 仲要聽個唔識國語既人讀題目

啲台仔聽到滿頭問號

下次內定4個港仔參賽

逼人露樣

NKH好QQ

NKH
又失望多次

D故仔真係有人睇?

故仔題先易 問背景音樂果係咪on9

開始get到mh 想做乜
suppose 一個update 6星期35抽
佢而家想每3星期20抽
簡單D嚟講：
2張大獎
2張2獎
課金頻率變高，金額變低
價錢上mh又攢多D

cls

巴哈仔

人類智慧嘅結晶

感謝大大無私分享

19.7 版本設定更新

【開放煉製精魄】
為迎接「界限突破」系統的到來，團隊會在下個版本率先於「行商要塞」開放煉製「精魄」。召喚師可投放指定魔法石封印系列召喚獸及金幣煉製對應數量的「精魄」，詳情將會日後公佈。

金幣大回收到了

咁有D技係食靈魂石都升都技既咪蝕左?

留左體先發現冇地獄

係

新帖留名
不追帖了

on9

夢魘難撚到

用eva打仲好過用洛克人打cls

呢2版練好佢

用Zero易喎

洛克人王2 仆左街 但其他傷害都夠
eva 傷害冇咁勁 一個唔小心都仆街

究極x易撚到

究極x表示第一關最難 頭過身就過

有冇人收ac 登入左2800日
382張AM 無一關地獄過唔到 要乜有乜

王2好撚難過 不過可能係我帶錯龍刻

1蚊

我王2開龐貝加鋼鍊細佬 另外兩個隊員帶木細獎同Zero

心裡有個價就講埋出黎啦

跟佢劇本打
淨係數字盾靠手轉
只要跟足劇本
儲技唔好消太多
佢話幾c就幾c
其他輕鬆到仆街

謝謝巴哈神魔教授讓我輕鬆過

跟佢劇本過到既巴打
如果有巴哈ac
可以比個gp 支持下佢

英格麗好撚輕鬆喎

睇諸葛嗰隊英格麗
數字盾開嗰隻戰慄級orb就搞掂
第一關又可以直接秒

我刷滿了 教授果隊真係唔洗點轉珠
好方便

冇龐貝

撚有

撚有英格麗

界限突破係咪抄三國殺

冇野啦 得個名一樣

神魔原本已經有界限突破啦

去fb乞返張

我有code換唔到 因為我換左野啦 點乞

極限突破

LIVE! 神魔 8 週年生日感謝祭
2021 年 1 月 31 (日) 的直播將會在 19:00 - 21:30 於 神魔小妹 粉專進行
屆時將會有名為【神魔小妹打給你】的環節
只要填妥以下表格，即有機會與神魔小妹對話！
答中小妹的問題即可獲豐富獎賞，
包括: 魔法石 8 粒、神魔小妹杯墊一個、神魔小妹黏土公仔一個、神魔小妹帆布袋一個及神魔小妹水樽一個！
立即填寫以下表格，參與活動吧！！
報名表格：

有無試用bingo個隻 如果成隊洛克人可以消全版

6主主動技

咁無計
加油

All max用咗未
你數下缺既暗人有幾多
未關圖鑑五隻以内就必中

幾時學日本女優個D感謝祭

隊長用究極X
btw 我過左架啦用eva

必中 但我要等埋送抽先

女將

過咗就得啦
我都廢事打成就
刷滿就算

冇紅愛...

第六彈：魔法石封印活動『天竺西遊』
時間：2 月 1 日 (一) 16:00 至 2 月 10 日 (三) 23:59
活動期間將同時開放 2 部黑金卡匣，包括『怒濤嫉風』與『旃檀聖光』！

是次活動設定：
(一) 「鐵扇公主 ‧ 羅剎女」及「聖賢哲者 ‧ 唐三藏」將同時開放昇華系統。
(二) 活動期間於『怒濤嫉風』進行抽卡時，每 40 抽必中「鐵扇公主 ‧ 羅剎女」(滿等滿技) 1 隻。
(三) 活動期間於『旃檀聖光』進行抽卡時，每 40 抽必中「聖賢哲者 ‧ 唐三藏」(滿等滿技) 1 隻。
(四) 每當進行『怒濤嫉風』及『旃檀聖光』的『十連抽』選項時，必定獲得「金果蛾龍」3 隻。
(五) 首次於活動期間進行任何抽卡選項時，可一次獲得兩款全新造型「嫵媚桃花 ‧ 羅剎女」及「軍火教父 ‧ 唐三藏」。
(六) 於以上卡匣首次累計抽卡滿 40 次，可各獲得「聖音耀符」1 粒。
(七) 行商要塞將於 2 月 1 日至 2 月 10 日期間開放角色兌換。召喚師可以「鐵扇公主 ‧ 羅剎女」1 隻加「聖音耀符」2 粒，兌換「聖賢哲者 ‧ 唐三藏」1 隻；相反，亦可以「聖賢哲者 ‧ 唐三藏」1 隻加「聖音耀符」2 粒，兌換「鐵扇公主 ‧ 羅剎女」1 隻。每種兌換只限 1 次。

(九)『古幣封印』將同步開放，2 月 1 日 16:00 至 2 月 21 日 23:59 期間置入「鐵扇公主 ‧ 羅剎女」及「聖賢哲者 ‧ 唐三藏」角色。另外，這次起『古幣封印』將新增角色：『魔法閣沙蘿耶』的「夢詠守望 ‧ 英格麗」、「緋曦赤霞 ‧ 紅璦」、「比擬萬象 ‧ 達格」。同時，『中國神』將於此次活動起重新進駐『古幣封印』。
(十)『古幣交易』同步開放，召喚師可以指定數量的古幣交換曾獲得的『中國神』、『龍僕』、『埃及神』及『巫女』等角色。
(十一) 全新限定角色「九黎戰神 ‧ 蚩尤」的抽卡匣『天道旌旗』將於 2 月 11 日 11:00 至 2 月 21 日 23:59 期間登場！

焗住下星期一就要抽古幣同鐵扇

聯署系統好多人叫撤回改UI
直接開發神魔之塔２算啦

未到2月11 黑金盒都未有蚩尤？

Yes

都唔洗用紅愛

聯署完咪又係應noted with thx

自己唔去拎仲咁惡

既然座塔救唔返 拆咗佢起過個TOS 2好過

好多人都用依隊 我得紅愛冇 其他人用超人我又冇...

我用eva+月讀(阿紅劇本) 夢魘王3 炒車

得2張
應該唔刷啦

我反而有呢張

會炒車既仲點叫劇本

咁都惡

eva傷害有d低 唔照住開技打唔穿...

睇呀紅，炒是正常，低質攻略

照住開傷害都未必夠

咁睇咩==

嗄敏啦

終於可以抽得番鐵扇
舊年唔識野冇抽到

我覺得改下幾好喎隻GAME都咁耐有返D新鮮感

冇卡...

上次三抽木獸 今次三抽傑洛

用呢隊

諸葛

冇鐵扇加第二隻

真心睇小許，諸葛，嘎敏都咪鬼睇顏色
顏色攻略垃圾，又唔討好

我覺得係佢個D攻略成日都要靠手轉
手轉差個D好大機會會跟唔到
小許個D就多數配隊都好油

唔值

洛克人其實幾廢

真 洛克人打到既關 Eva都打到

我睇住嚟打 打咗成個鐘

帶個點燃、電擊+增傷+龍獸妖有2 用腳轉

三日刷咗31等

有呀
不過....
你應該會想掟爛部電話

唔知新黑金又要咩專武
留左個allmax黎拎

火希、伊斯塔

三藏睇個款今年都唔會潛解
係咪無三藏都唔洗今次抽

免費送，要嘅留tg，先到先得

冇eva點搞

法國最多人關心嘅bug係20.0無提

抽左鐵扇就唔夠石抽合作/新黑金

唔喺，夠石抽兩個pool
只喺如果想留古幣2月11先抽
鐵扇pool已經完咗
到時古幣唔中鐵扇就食得屎

三藏一早潛解左

齊哂仲抽嚟做乜
複製人無柒用
你保底完蚩尤咪有得換囉

庸子

閂咗冇得換

2隻垃圾用allmax換唔抵

好似又幾好
80石就可以拎鐵扇

過氣卡不了

咁咪等下年先換
還掂MH出啲隊長都係特登唔比鐵扇發揮到

Ok喎，80石攞鐵扇
200石攞新黑金

咁收得皮，唔洗抽

垃圾卡睇死佢異轉完都係廢㗎啦

改成光心互兼
每rd隊長直行隨機產五種種族珠
全隊入場cd -5 (for合體）
咁應該ok

呢排陰d陰d送下野就以為我會課番
一日唔改黑名單都唔會課

幾時改版
到時食同技唔升技？
好多狼人 地精 史來姆

倍血倍回都冇靠個垃圾共鳴收返埋算啦

唔該哂幾位巴打意見，就係諗緊值唔值得用80石換粒保底石，反正究極x都拎左 定好似上邊巴打講下年先換，橫掂回鍋左年幾都冇

未練防龍既巴打快啲練

1.兩星機械獸 食 素材背包大肥 >12技

之後將佢進到最高階(4星)

2.去遺跡打隻五星機械龍(40體)
食咗12技四星機械獸 >12技

3.機械龍進化之後(6星) 比五星防龍*食

*如果防龍本身係9/10技 食完就應該可以14技
唔夠先補小鳥

重點 食果陣留意有無發光(同技能)
無閃下閃下唔好食

收工
咁就會有十四技防龍了

防龍升完都唔會落場架啦

改咗練技方法你想練都唔得

唔值 80石好撚貴攞去抽靈魂
BTW歐洲人回鍋左年幾得一粒保底石

最大問題保底石每次獨立卡池都用得一粒
儲撚咗咁多粒用唔撚著
係咪應該改下保底音符石用途呢
屌你老母mh 我有11粒垃圾

點解會有11粒咁多
我個個版都保底都係得7粒

多數黑金保底
幾乎全部獨立卡機都保底
用過一次換凌波

潘朵拉同項羽好似唔洗保底
上古垃圾我都唔洗保底

所以非洲酋長應該仲多過我

明明當年好尾機

過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經

我仲要練咗雙大聖雙武裝

鋼鍊到邪家唯一一次唔使保底係得天元
等加倍抽先唔使

屌 你保得少過我點解仲會多我4粒
粒音符出咗之後除咗EVA30抽其他全部都保哂底

屌佢老母
洛克人等加倍都係保咗底先得1隻X
食屎啦Terry

除咗幽遊白書試過兩次保底
獨立/黑金都係一次保底

咁咪姐係你歐過我/抽得少過我囉
粒石無得呃人

總之我非到仆街啦
或者依度無咩人非得過我
毋忘2500古幣0黑金

歐乜撚
全部都保哂底
係你歐到唔洗用粒石都齊二獎

負皮啲乜
隻莎娜都係用石換返嚟
諾索斯嗰版又係保咗底先得一隻伊斯塔
啱啱一抽先抽到蘇因返嚟

直接啪雀，完

推，用得唔好嘥
應該冇得自己入

改版後就要啪
而家用少少體力同素材就ok

LIVE！神魔 8 週年生日感謝祭
來到第四天的直播了！
今天 1 月 30 日是神魔盃總盃賽的 4 強 比賽
大家記得 16:00 準時觀看直播！

唔撚係掛 返緊工點睇

幾時出10粒音符自選黑金
咁多音符真係唔知有乜柒用

mk子

痴線咩工嚟
前幾日夜到喺公司睇直播
星期六仲要返

服務業=低殘過狗

辭職睇live

Mh仲請唔請人
但我唔想洗廁所

小妹3號

普通話麻麻地

幫油免含ok?

跟幻兔搵食

有無人換 伊貝思

new牙咩

幫terry book房同買套就得

可能唔用呢

on9 屌女將仲戴套
叫女將食藥啦，有出糧架嘛

性病

生花柳

第一日直播班女將無cam美圖 全部好撚醜樣

D台仔就係J佢P圖同打燈技巧

印象中得曾甜頂得住照妖鏡

反而佢第一次出黎張木巫影到佢好樣衰

即係以後每個版都分上下卡池
4張大獎6張細獎
40抽先抽得齊？

配青圭嘅話都要練

速刷 例如exp關 射到完場

期待已久嘅《鬼滅之刃》粵語配音版，將會喺2️⃣月8️⃣日中午1️⃣2️⃣點，全套2️⃣6️⃣集 一次過上架🎉🎉🎉
‼️陣容超級強大‼️有六十幾位配音員參與😍考考大家耳力，睇吓大家認倒幾多個？👀👂🏻
如果想知有邊啲配音員有份參與，就記住喺嗰日捕實 Viu Hong Kong喇❤️❤️❤️

冇人知mh up乜 所以等佢解釋

屌你老母原來10張細獎
即係以後一次保底一定抽唔齊成套
我喺連登屌咗咁耐抽合作175石＞抽黑金200石
原來MH真係有睇連登
以後大家一齊40抽抽成套卡

我諗直頭係出兩張所謂大獎塔4張肥婆
之10張係溝現有嘅卡

幾時有回復術士嘅粵語配音版

即係以後一個版有14張卡
10張細獎 兩張1% 兩張4.5%
但月頭一開始個池得10張細獎 1張1% 1張4.5%
3個禮拜之後先放埋第二隻1%同4.5%入去

為咗防止你一開始唔抽等3個禮拜先抽
並會定期將舊角色移出
MH加咗呢句落去
總之以後保底35抽變40抽仲要高咗機會抽唔齊細獎

未聽過

小朋友未聽過正常

每屬煉4隻？

1隻得啦
青蛙之後放4屬炸咪搞掂

粵配咸野會用中文聆聽tone配

溝現有卡都比你諗到

又要保底
仲要唔知咩機制
等佢改咗版先知

聽廣東話就無癮啦

總之以後每個版200石補底抽齊成套卡
啲台仔仲喺度幫MH護航話每個版比你拎多粒保底石好佛心

一開波抽齊12張
之後加新卡唔抽住等頭12張移除先再抽

每色一隻得啦
六隻龍 高機率跳返起再射

一睇我都覺保底係貴咗

咁唔専業

9成係
mh一個版根本畫唔到咁多張出嚟唔係都唔會搞到依家d自家製咁q廢
8張又要諗8set技成本咁高
依家咁轉畫少一半卡技又少一半成本少幾多

日配無撚得輸
屌你x之呼吸 一之型 xxxx
讀岀嚟老尷到

x之呼吸 一之型 xxxx呢d招名日文咪一樣咁柒

芙蕾雅搵臭串港女配啱曬

用碌尻 車巴佢 笑死

不嬲都話mh 點會咁撚好俾你廿抽拎1%

內容
一開始會有 10 張一般卡片，大獎及二獎各 1 張**
其後約三星期加入大獎及二獎各 1 張，
並會定期將舊角色移出

二獎兌換（保留）
以指定二獎卡片 1 張＋聖音耀符 1 粒兌換指定二獎

二獎自己換自己？
定係二獎會有兩張？

換3星期後既下張二獎

要課了

齊左仲課乜

課黎多謝terry d石留下次

兩個化糞池會唔會調整？

課咁多會降低下次中獎機率

調整到再糞d

屌你老母MH打手
一抽就中Terry

呢個係細帳
課落主帳應該冇問題

工程師知你有錢課就會調低D你中獎機會

呢d野有ai做唔洗工程師郁手

佢自己就係工程師
個一抽活動中Terry定蚩尤

應該學啲日本game咁固定一批肥婆改版淨係出大獎

其實有冇人明未來個抽卡機制

無錢賺 啲肥婆唔強化了

我都唔係幾明
但我覺得變咗200石保底

意思係咪一定齊哂？

即係以後一個版有14張卡（未必14張都新卡）
10張細獎 兩張1% 兩張4.5%
但月頭一開始個池得10張細獎 1張1% 1張4.5%
3個禮拜之後先放埋第二隻1%同4.5%入去再拎走第一張1%同4.5%

20抽保一次底

定期移除應該唔係3星期一次

總之一定係貴咗
屌咗先實冇屌錯

仲未計啲天譴卡池同黑金
屌你老母最撚應該改嘅黑金池同古幣卡池就唔撚改
食屎啦Terry

最on9一點係二獎無保底，以住抽完一輪35次，唔中想要個隻二獎都無計，咪再抽 or 重覆的二獎都可以用保底石換。

但依家假如第一輪你抽完20抽，攞到大獎但唔中二獎

咁咪代表我呢三星期都無二獎用個pool得一張二獎代表得無得用重覆既二獎換二獎

同埋冇理由明知三星期後會update個pool，我仲比石繼續落去抽架搏二獎架，我仲要留一百石下一輪20抽架嘛。

所以頭幾星期唔好抽住等佢個pool有2隻大獎先

但喺個pool update前唔抽到保底，我可能攞唔到第一round保底個隻大獎
1%喎話曬

咁就要等多3星期用下一輪多出黎隻2獎換返佢

其實依家一個pool得一隻大獎同二獎

點解唔10抽保底二獎、20抽保底大獎

因為terry要買多個單位

咁麻煩既
如果第一輪唔記得抽咪碌柒

講撚到明會拎撚走第一隻大獎唔比你抽

垃圾卡唔抽也罷
要全齊用多左石25
改做只選有用既抽應該抵玩d

定期=/=3星期

五十石有張二獎 咁點賺錢

要賺錢 不了

2獎都會攞走？

咁咪代表我呢三星期都無二獎用

呢個真係好撚戇鳩
本身MH啲卡都係一至兩個版就過氣衣家仲要有半版冇得用

岀咗先鬧啦
公佈埋機率先

原本你35抽無二獎都係無得用嫁啦

我有呀

可唔可以同你換

我最驚係佢第一二個星期開修羅場
但得單一系列列有加成
要加成角就⼀定要你抽

總之依家個保底石根本on9

以住抽唔中想要個隻2獎，都可以用保底石加另一隻2獎換

依家抽唔中2獎，我又抽完保底

我無理由on99繼續抽一個明知下次會update既pool

咁我梗係等佢加新卡再抽架啦

update完，好彩既我咪保底既同時抽到兩張二獎，用一張換另一張二獎囉，齊曬開心

唔好彩既，我今次保底完，淨係仲一張二獎

但我無理由on99繼續抽一個下次會update既pool架（除非只會update一次）

咁我梗係等佢加新卡再抽架啦

個問題係因為個保底機制會update卡池，令我唔會想抽多過20抽，成件事係我隨時比錢抽完，我頭三星期好可能無得用二獎，要等三星期等個pool update再去搏過保底抽完唔中就再等三星期

根本二獎都要保底啦

點同

一張二獎大獎：12.5%

同

兩張二獎一大獎：22.5%+可以用保底石換

機率會改

同埋35抽唔中我都會死死氣抽埋佢，搏夠兩張二獎（重覆咪同保底石換）

但依家明知3星期後會更新個pool

我無理仲比石抽喎

你當左terry開善堂

舊版35抽成日0/1二獎無份換

機咩率
抽卡一撚定保底
保底貴撚咗25石
收皮啦MH

而家都係架 得20抽 如果唔中二獎仲慘

無人逼你第一日抽
加倍20% 34抽都有幾可會無二張中獎

唔會攞走咁整呢個機制嚟做乜
就係要攞走佢呃你不停抽同回收下你哋啲保底音符

我估佢係想玩家40抽一定抽到2張大獎，因為以後第2張大獎都會進化/異變

我次次都係加倍抽 eva都要42抽先2隻二獎各1

反而d 1%次次都有多

你係咪冇睇到佢一個版出兩隻新嘅大獎
即係以後會兩張大獎一齊進化
一個版要80抽先開得齊圖鑑

保底二獎就無呢個問題

有乜理由粒保底石要等三星期後先有用

見佢舊制都唔肯比人用大獎換2獎就知terry靠人保底都未中2獎賺錢

打完10封之後係唔係有2個選擇俾人揀,揀左選擇A之後可唔可以打返選擇B

好似有次機會重置

星矢果次4張星矢先得1冰1紫

有得重置 但以諾能力好似會無埋

我都要冰河保底後先有
抽多五次先兩隻冰河

佢下次大更新之後完全唔識玩佢個抽卡機同升級系統完全唔知事

可以隨時重置 不過唔會咁戇鳩做呢樣野 唔會打打下個故事打到一半之後重置再重新打過

唉 練技都改
擔心緊素材背包啲滿等滿技會變哂垃圾
如果真就要改版前清哂佢

姐係可以打完成個故事之後再重置?

睇故事撚先建議咁做
以諾進度要由十一封開始重新升過

總之保底抽齊一套卡嘅石會多咗

係 想睇另一邊故事咪打完先重置
依家屎忽痕 未完一邊故事 又想睇另一邊故事咪依家重置

你唔想睇另一邊故事唔重置都可以

合作未完 個apps icon變番只有莫莉

死火，啲雪女個啲轉心珠技以後咪無得食進化史萊姆升技

MK子

係
一係依家練好一係到時食新素材

乜呀 你中史入背包即滿技
你未入背包中史食背包史 重複3次咪得

咪叫佢19.7之後 20.0之前練好

一車車練技小怪既玩家
或成最大輸家

MK子既連豬

仲玩呢隻垃圾game既全部都係輸家啦

#391

20.0之後食同技唔升

冇留好耐 有需要就食雀 根本冇幾多隻要用

我想問 三藏可以一換一鐵扇咩？

(七) 行商要塞將於 2 月 1 日至 2 月 10 日期間開放角色兌換。召喚師可以「鐵扇公主 ‧ 羅剎女」1 隻加「聖音耀符」2 粒，兌換「聖賢哲者 ‧ 唐三藏」1 隻；相反，亦可以「聖賢哲者 ‧ 唐三藏」1 隻加「聖音耀符」2 粒，兌換「鐵扇公主 ‧ 羅剎女」1 隻。每種兌換只限 1 次。

唔係喎保底石唔係後期少少先有架咩？果陣保底3次聖鬥士先出冰河，項羽泰仔(復刻)都保左底但都冇保底石

可以呀
tg me
chankannam

原來下星期輪到送妖精 今個星期換咗鑽石翡翠

屌 早排先賣曬

MK子 CLS

切水果7萬分

兩粒仲要

19年底

光嗰隻小心
唔係食萬年升技的

鋼鍊開始玩返 我得天元唔洗補 所以我就冇音符啦 本身都係得2粒

有冇巴打啱洗？

紅愛換英格麗應該冇人換？

即係20.0 食滿技=食1技=1000回合？

總之食一隻+1000
技12嗰啲食14隻滿

歐洲人

得天元唔洗補都非洲人 我冇抽自家喎

唔通食左我項羽同泰仔粒保底石

有唔洗保底已經好歐

有冇巴會SKIP今次黑金

唔關事，佢食skill lv 14機龍升技 食萬年就係要升99等級再潛解

個異界打到崩潰咁樣

我諗住抽

我都係但見好多巴都skip黑金抽合作

食機龍
八隻萬年係奇蹟強化升99

Mk子

黑金勁但無新野出黎，姐係現有既肯定都過到，不過做唔到黑金一隊通關姐

咁我目前既野都有齊，唔急需新黑金我梗係搏合作啦

秦皇=9個月
頂羽=3個月
新黑金=1個月

真係抽?

因為鬼滅一定勁

因為自家野，到9周年(如果未執)就可以靠 ALL MAX，自選之類既活動拎番，合作過左就無，仲要以家幾多主力角色都係合作角，你就知合作一定係抵過新黑金。

同埋唔理你鍾唔鍾意鬼滅都好，鬼滅咁紅既合作無理由整廢卡，就算廢都一定會好似星矢個陣咁，屌到佢改勁。

1個月

淨係計過年黑金
用數學估計新黑金既壽命

一次都歐

上年項羽又話超勁 吹到一年傷害指標
年尾已經搞唔掂 脫離隊友之後招技算普通好用
最重要合作會絕版同造球 鬼滅禁有人氣唔會弱

想換英格麗

項羽只係sell人類最強黑金

因為泰搞到個個勁期待啫
今年整到好似好勁似係因為個個都見舊年頂羽太廢又整返勁啲咁

求其出隻都人類最強啦洗閪Sell咩
得艾莉亞一隻人類

鬼滅係人類最強白金？

純人類嚟講應該係啦
好撚耐都冇出人類隊長
Overall嚟講唔知勁唔勁得過英格麗

英格麗係用黎J
唔洗勁都ok

似係MH想推英格麗做看板先比到咁勁
BTW點解冇女將cos佢

應該好快會有

係咪冇哂寶箱派了

佢地cos 得咁核突，咁會搞到英格麗個形象崩壞

搵唔到靚女

幾時將d女角整做皮做vtuber

女將識派下福利就得啦
夾下波波 玩下腳仔 露下底底
就ok啦

莫莉都好似冇見過佢哋cos
係咪知自己cos咩都形象崩壞唔想搞到看板娘形象都崩壞埋

今年又有搞女將投票係咪即係之後又會出個天譴卡池整隻女將比你抽

最早有 比人炒左

呢個？

唔差喎

食開屎?

台仔上次dcard講過

係咪唔肯冇套俾terry屌所以要走人

一抽大進化四選一兌換有冇期限

2月24

謝解答

冠軍賽刺激到 966 vs 967 步, 仲有差個10幾秒, 兩個都計到盡

冠軍好似我個學霸同學

係咪就算我未揀要邊張卡，24號前都可以揀

恭喜 喬喬兒 超人氣成為第一名、總票數為 4,991,771 票！
第二名﹕箐箐 ，所得票數為﹕4,368,992
第三名﹕虹伶 ，所得票數為﹕4,292,027
第四名﹕Candice ，所得票數為﹕4,125,255
第五名﹕蕎蕎 ，所得票數為﹕4,015,163

呢到賺到幾多個單位

呢女將係咪可以靠Fans買樓上車

計你返去做野
唔係你答我地嘅咩

女將好狠

出天譴卡池再賺多波

唔L係掛樹熊

個盃賽邊個贏

辛苦晒大家
比賽盡力了 有緣再見

MH又少左個課長

講緊再有比賽搞既話先有緣再見啫
又唔係退塔

動之輪鈸龍紋有乜用

點解唔係女女頒獎俾你

個獎杯咁大

舊年冇咗女將投票先冇出女將天譴咋

有咩隊過到巴哈個關睇過攻略網略但冇一隊有

十封？

英格麗囉
十封啲關咁撚舊用佢腳轉都過啦

十封唔係限種族咩

其實今年搞咗幾多次
冇留意開但見佢好似成日都搞叫我去投票咁

龍獸妖唔比入咋嘛

首次於活動期間進行任何抽卡選項時，可一次獲得兩款全新造型「嫵媚桃花 ‧ 羅剎女」及「軍火教父 ‧ 唐三藏」。

我抽友情抽，抽完唔送SKIN我報海關

人入到未得

英格麗要神魔人龍獸妖啦
不過巴哈好似得龍入唔到

我ALL MAX係咪應該最新出自家系列木獸個隻/恩格麗/火龍二消個隻/木魔

友情點都好貴
照佢呢個講法送抽應該都有

岩岩睇先發現呢個網睇唔到有冇鐵線三撞巴力個D

無呢幾隻

喺個名最右邊嗰啲grade1 grade2 係乜黎
唔該各位師兄

放棄龍個效囉 如果真係冇隊
隊長技要3種族啫

兢技場每版最後有幾關打就升到階級, 而家未有住

好似有個叫咩健檢中心既網可以睇齊D卡

佢每個版得一張券可以追進度
呢個回鍋玩家永遠都唔會追到
我18年回鍋都衣家都仲未追得到個進度

拎2-4石咪算, 無諗過追到人
GRADE個D牌反而靚過星星個D

係龍入唔到不過入面有關係有神個話封技+攻擊

32強定16強開始比人投嘛

佢扮軍階 但無乜意思

要課幾多先可以食喬喬兒

見ig啲人係咁講界面 個界面做乜？

佢假波加整容架喎

咁又點，依家同佢結婚生仔咩

20.0會大改

整容都唔怕啦
屌個陣爽就得啦

有冇圖？

咁我比塊豬肉你，捲埋佢當飛機杯咁用

瀕死狀態咩意思

你覺得豬肉靚咁癲既你

你屌豬肉不爽嗎？

屌靚野先會爽

去同豬肉佬講：我要50蚊靚嘅豬肉

Wtf

邊隻?
明日香既話就變0攻同唔開得技

英格麗

留番靚豬肉俾你屌
我屌靚女就ok

2回合0攻

英格麗嘅話，只係變0攻，2回合後變返正常

明日花係真。死左

要等同遊戲王合作先有死者蘇生

咁咪帶瘋帽

熄咗燈都係一樣

就係為左唔熄燈
先要屌靚女

有冇人知下個版本嘅情報
dcard諮詢會話下個版本有啲唔同

pin果個幾時deadline

所以唔同嘅地方係有聲優?
仲以為係時空之門

佢會唔會係重新開過一個新故事，用呢三個做主角，完左以諾佢

時空之門

20.X

我諗佢哋應該係另一個魔法閣？
不過唔係召喚師，因為召喚英靈只有同創世神有關先有
然後閣主係雪萊

再唔係唔帶神，轉帶機械
不過有關要8c+ 同埋尾王第一條血要有強化珠
10封咁舊英格麗1-2c都夠傷

直播啲寶箱有無人收到？

其實以諾都幾撚慘
成個背包得佢1隻on99係度

十一點幾入驚已經收到

可能依三張都會岀喺天選卡匣呢

十一封迫住用佢做隊長 我地都好慘

成個十一封系統都唔係好玩
都唔知邊個on9諗出黎

無活動打都無乜心機打十一封
寧願刷下遺跡練返啲未滿技既妖精蛋 同命運女神

十一封無乜難度又無以前打封王嘅感覺

主線都唔係要難度嫁啦
是是但但俾大家挖到礦開開心心咪算

11封擺上飛龍仲好

弊在啲關好鳩煩呢
嗰個溢補盾真係⋯

我都仲未得閒睇攻略過溢補

王3前整到真嗣暴走爽過

十一封王應該未出場

帶呂布儲技炸

以前五封毒龍咪又係咁
雙朱雀 1倍攻前面磨到手軟

新黑金個pool係每抽5個古幣定10個

邊度有講係關創世神

搭隻潘 好易過姐

岩岩玩卜水

岩岩玩返半個月中左特哥 原來而家幾勁 呢隊過左煉獄 啲手感開始返黎

黑金化糞池10
獨立抽卡機同合作先係5

整得好似 cls

幾時出
好過出鬼滅好多啦

十封有體力優惠
十一封冇
不打了

我覺得re0=進巨>鬼滅
冇計鬼滅真係好極端 鍾意嘅好鍾意 憎嘅好憎

雷姆技能好廢 肯定係愛蜜莉雅派

佛心公司唔反了

有冇人因為開咗VPN攞唔到今日啲寶箱獎勵

個夢業好食運

青圭4防龍配置真係人人都變賭神
速刷一流

用英格麗打好穩

幾時取消鑰匙封頂上限

女將派300匙
神魔會每月派匙
每日登入隔個禮拜又派匙
啲匙多到唔使打公會任都使唔曬

可能第時有其他「召喚師」角色
根本由11封開始已經係神魔之塔2啦

點解機械獸係機械但機械龍唔係機械

見字去靈魂商店買野

邊位巴打

最後一日先一次過入去買啦

到時唔記得就碌柒lu

冇所謂啦
咪又係送垃圾

300靈魂一枝體水
買完刷返靈關卡
兩場都回本

做咩去靈魂商店買野 除咗啲鳥有咩好買?

潛解素材

冇
就係叫你去買啲鳥
聽日好似有迪士尼卡買

80魂咋喎
每日一樣特價商品

想要曾甜多啲

真成日爆匙要打大雀清空位

下 用天照加技5(CD10)黑鐵小怪仲快窩 連賭都唔使

但係candice都好正 剩係條腿都唔知玩幾耐

團長空轉連㩒制都唔洗

有空窗期 又要等怪打你再反傷 有陣時仲會慪一慪

以前覺得蕎蕎都好正，但係佢之後整咗假波……？而家不了

神魔啲女將全部都老雞啦

但係可以唔洗望個mon

蕎蕎虹伶算係第一代老雞了小雪就收咗山

係咪過咗合作期先昇華都有得拎E罐之前七大罪都有

有人秒回咗我了，謝

就算係老雞都想屌

唔該對得住自己個名

少婦

我非gay

屌中伏
獎賞一拎就300key

本來100
女將抽中3倍up

都唔知啲鎖匙有乜柒用
屌你老母送石啦

我見到300條都嚇咗一跳，好彩冇拎到出黎

煩惱中自選暗妖，選解鎖 或 妲己（煉武裝龍刻）
那個選擇好?

解鎖
妲己用古幣買咪得

原來衣家電玩展
做乜今年乜都冇送又冇活動

MH打算幾時buff印度神,出完之後理都冇理過

圓桌 戰國 星座 花妖 宇宙序章 8仙：

冇獎賞

應該有10石嫁喎

上面個幾個系列都無人氣
得宇宙序章高呼聲多啲，直接buff佢啦，其他無人care

比你呢啲員工貪咗

登出登入都冇 但見到2900天有10粒石

印度神都無人氣
講人氣都係神貓大盜同夏娃解放先

寄信拎返

夏娃咪用黑金方式buff咗

神貓先都合理，獸隊太廢

好似係獎賞個目標獎賞到攞

鬼滅合作係唔係2月尾

3月尾

巴哈果邊推測
依家能召喚嘅人有養母，以諾同以諾呀妹
全部都同創世神有關

ys 沒有, 只見到2900天獎賞

好

我張妲己係上年自選揀的，無得用古幣買妖狐

唔係改咗可以咩
不過妲己都好耐無出場

我上次抽巴力夏娃兩次保底
28xx日終於抽到妖狐
不過整完武裝之後
發現近期根本就無用過

冇所謂啦
妲己都過咗氣

改咗既係
唔洗用初階都做到武裝
姐係你可以用活動比既all max妲己嚟造武裝龍刻

但用古幣買 就一定有初階角色先得

衣家啲固版咁撚屈
月讀CD6無限排都好少拎出嚟用
妲己CD7排一次珠收返埋算啦

無

同埋想解成就

香港人會嘈

真⋯⋯珠都唔洗轉
唔撚係轉珠驚

夢魘級個隻嚇親我
cd4有3回合減傷80%加排珠
入洛克人隊完全唔使轉

排珠唔小心會中燃燒 雷射 風化等等既閪野
係唔撚係都放個固版落去轉都慳撚返

Zero解火+機械
英格麗解5屬
冇就All max揀隻啦辣刷修羅討伐嗰啲又好用

All max有咩抵揀？
利申 自家系列有齊咁滯

西遊-》西遊武裝-〉英格麗-》傲廣複製-〉牛複製-》妲己複製-〉希神複製

ZERO個陣有咩穩D?

我打咁Q多字 岀埋圖
都唔睇清楚
講到好似我fake人咁
其他屬都唔係食萬年升技啦

青圭配防龍點解要練技？
唔練都可速刷

我打嗰陣係Zero 條女 龐貝 哥倫布 要塞（唔係美好世界嗰隻） Zero

推介你攻略睇小諸葛

你鍾意可以一技 就咁進化架

配青蛙係可以唔練
但之後如果出異轉你咪又要練返

希神複製？

神同人係最多卡既種族

想複制希神唔單止要齊曬咁多種族係神既卡
仲要好好彩先有得揀

以資源計 揀佢係好 又可以玩娛樂隊無限變珠

我打篇防龍練技
係為咗叫大家趁住仲有得練技既版本
盡快升咗防龍系列先啫

唔升咪無視

垃圾防龍升完都喊3聲

係好心既我都趁而家，升曬啲舊野，姐係神貓個種食狼人升技個啲

狼人留返19.7

個升技系統唔係變咗只可以食自己、唔可以食同技咩？

神魔幾時更新下個版？

19.7
地精、精靈、蜥蜴戰士、魔法女孩、史萊姆、狼人等大量召喚獸將可選擇存放於素材背包 (不設存放條件限制)，召喚師可自由選擇是否要將上述召喚獸放置在素材背包內。
存放後的召喚獸將直接變成 Dual Max 狀態

20.0
移除以相同技能召喚獸提升技能等級的練技方式
(包括吃 5 張相同技能召喚獸必升 1 技的設定)

改為以相同召喚獸 (召喚獸 ID 相同 ) 作強化 ：提升 1000 點技能回合

狼人無所謂 應該會改做其他系列既練技寵

但防龍改成淨係可以食自己就好難練

好似水命運女神果啲初階都可以升到15技
改版就收咗皮 之後要同number互食先升到
咁點解唔趁改之前練埋佢

好複雜
有冇list呀
邊啲 同技能 視為升技寵

邊啲淨係可以要食自己
同埋要同number? 天秤無得7星食5星

咁一睇神魔真係弱智唔用腦

點解要限同ID，唔可以同一條進化鏈？

問terry

姐係天秤無得7星食5星啦

就係咁on9
先提你地練定某啲系列

但我都有個問題
7星10技食7星10技
仲有無回合繼承？

有d同技能敘述 但唔同技能名
木玩具-》精靈女王
上年聖誕天選

姐係隻暗玩具啤啤熊 之後唔可以食 紅心女王？

最簡單例子
以前蛇女狂食人面小鳥就可以爆技(一樣技)

改版後除咗同星數既自己互食之外
唔可以再食小鳥升技
變相難升咗好撚多

係 食紅心只可以比紅心自己升技
因為要同number

用水命運女神做例子
3/4/5星都一樣技
之後三星只可以食返三星
四星招名一樣都唔食得三星果隻

到時會有人炎上改返變佛心公司

其實唔洗咁驚
舊卡升完都唔會用嫁啦

同問

真
有幾可用到舊卡
到時食雀算
就五百雀
拎完稱號任食

你可以唔練
但唔好影響人地

驚你地嚇親人炸
講到唔練好似世界沒日咁

唔練就嘥咗舊有既練技系統啫
而家同技互食咁方便
邊有講到世界末日咁誇張

比佢哋嚇到即刻練滿哂5隻機龍

求換英格麗

奇蹟強化好C服

有咩用
本身幾千隻萬年都唔會用得哂仲有堆大肥靈石

是
喺度唔好講咁多野喇 佢地做咩都有得駁你

唔洗食咁多次，慳返唔少時間

玩咗咁多日佢8周年咁多活動除咗送石真係冇一樣嘢有用

都預咗換唔到
All max揀算

練舊卡真係冇用唔係講笑
依家新出既卡一定有練技小怪
然後舊卡本身唔勁出場率低
去到真係要用既
依家1星期都最少送2大雀實練得起
仲未計好多舊勁卡大家會allmax個陣拎左

送石咪又係唔中 有咩用

有人要跟我換嗎

利申： 絲 （單身）

換白金唔洗咁快灰住
周街都係啲白金
你隻諾索斯應該都唔少人冇
嗰版咁撚垃圾好多人都pass

我用新黑金同你換拍一日拖ok？

想換咩
面交ok?

想換新黑金/百搭 其他白撞唔好搵小妹喔 換完可送小妹嘅香吻

單身絲都唔會有人拎隻黑金同你換垃圾㗎

送石有得保底
但送抽真係冇柒用
仲要晒我時間去抽完再賣
直接送靈魂算鳩數啦

MH 規定左唔可以換百搭同新黑金呀gay 佬

有棍絲你實啱

想乞隻達格/蘇因
同埋三國小兵係咪賣得
一路等飛船開放換其他系列小兵 等到而家都未開

唔知點解嗰版好易中諾索斯
諾索斯未保底都中2張
相反中咗2張諾索斯都未中2獎伊斯坦
可能係得我ac咁奇怪

面交=facefuck

我有呀 我可以幫你

我有蘇恩

呢個post啲人一係油頭毒撚一係就gay嘅

可以點換 睇唔明佢點搞

巴打好型 成堆基佬巴都想幫你含

Tg囉 但我唔係好知點add

點解唔喺game chatroom

無得copy

tg可以呀 但需唔需要game add左frd先用得?

個live又爆咪

心蘋係咪最正既小妹

心蘋

潛解素材隨機 1 隻

唉屌我都唔想講

屌

gchi你我真係即刻去練

課得未 冇黑名單了掛

屌你啦

原來個大獎真係存在

我偷圖炸
黑名單想中大獎有咩可能

我都中咗！！！！

睇下等陣會5會被人pin嚟負皮

小許有冇同心蘋做過愛？

心蘋真係幾正

吓好柒喎 口材係好

正喎，用緊

口技都好好⋯⋯

個鼻好正

做乜撚 有睇都知累死唔係因為火神樂

其實我唔太接受到義勇 普攻一刀殺

想問下邊度可以睇到養母同呀妹有用召喚

屌睇咗咁耐一個寶箱都無

我有啲心灰意冷

聽完你講有練寵，但唔會練防龍

完直播先

義勇對下弦開自創大 好比面佢喎唔算普攻

佢招自創大唔係防禦技黎咩

IT炒得了

養母->召喚五主救人
呀妹->召喚英靈救蓋亞同火希臘神

Thx bro

義勇原來係開11型破累大技 再用普攻殺

都啱嘅 無慘都有講下弦=垃圾 柱級一定輕鬆殺下弦

呢集用經費介紹火神樂同呀妹招血鬼術 但完全扣累0血

輕鬆殺都唔好用普攻啦
搞到炭仔成個傻仔咁

事實係

火神樂同呀妹招血鬼術用曬經費
1型-10型 炭仔又show過
如果同樣用水車 炭仔殺唔到但義勇殺到 咁炭仔都係傻仔
要炭仔唔係傻仔 用火神樂殺左啦

派9隻雀

一陣有人會覆你
有咩用
新卡有練技卡
舊卡無用唔洗練

Ching 我tg咗你

持續追擊

今朝落車個時見前面個叔叔玩神魔

而家要升返晒D 三國 之前有D技7都未升

斯特靈係咪可以用暗莱昂代替 建議練嗎

舊卡真係冇用

暗莱昂無五屬追打唔到
斯特靈唔夠COMBO追打唔到

解成就個陣有時會有用

十五技 練就煩啲
暗萊同初號機一樣 卡五色都會死
遲啲可能有新卡代替

一連五天的「LIVE！神魔 8 週年生日感謝祭」直播🥳🥳
大家滿意嗎？ 無論是節目內容還是獎品(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)
只計全服送出的人面鳥都送到人面鳥快要絕種了(誤)
希望大家會喜歡，也謝謝大家一直以來的支持(*´∀`)~♥
希望各位召喚師可以抽空填寫直播意見調查問卷
讓我們可以不斷進步！🙏🏻
完成問卷之後，還能獲得「體力藥水 2 枝」和「人面雛鳥 2 隻」哦～
需要約 5 分鐘的時間填寫！
問卷連結：
直播意見問卷截止日期 : 2021 年 2 月 5 日 (五) 23:59
獎勵派發時間： 2 月 12 日 (五) 23:59 或之前

戰國唔夠小怪
以前成日用啲三國小兵依類嚟交公會任
好彩而家淨低啲德川淺井阿市未練

點解我啲寶箱次次都要睇一個幾鐘先岀嚟

你個野壞左

去打

我覺得進完都係廢物 應該唔刷了

呢句無人駁

次次都唔明人地點解日日拎到八個箱
但我係等極都無

唔計超大獎可以拎到9個喎

大獎勁咪算 大獎有練幾隻
小獎預咗垃圾資源都慳返
三國袁紹黃忠都未潛解
男角無心機升

有四個都偷笑啦

我好似第一日拎到八個 其他都4-6 個
細佬仲慘 五日共九個
明明兩個都睇足全程

不爽勿練

我都唔想睇死佢地係廢物上唔到場

練下冇壞 費時將來有用可能又怨冇練到 襯而家有小怪食練左佢

既然本身無就唔洗擔心
反而練滿咗放入素材包果啲先驚食唔哂變廢物
因為到時變返練技小怪 滿咗技都係加600回合

冇練過個d

依堆卡都唔知仲有冇出場機會

佢地廢到本身招技都唔記得係做乜
好用少少早就練咗

黎緊鬼滅又有人族啦

又整隻好似庸子咁撚屈既等冇跟到個D人未來都唔會跟到

情人節天選出囉
昇華由人類改成全隊

屌你老母mh
7週年妖族中普普璐
8週年又中多次
on9

白骨精

想換鐵扇or龐貝

終於有黑金換黑金

有冇師兄有興趣

換嗎
利申 女仔

垃圾活動抽唔到黑金
不過我齊 都唔需要換

你又無佢想要既野

又中沙拿

屌你老母
又複製人翡翠
知我上次抽左先出俾我
黑名單

正 妲已

翡翠

莎娜

今次天譴要留返出女將啦

妲己計埋呢隻有三隻AM

求三藏

中水垃圾，但本身無

好彩未攞自選all max 啱啱抽咗妲己希望之後換到英格麗

118328622
新手有冇人肯加

未拎 但得白骨精同個隻紫色頭水妖冇

屌 妲己 上年all max揀左

你都新手

我都想要白骨精 未練技
又送多隻偽娘比我

我拎白骨精前一個鐘先升完本身個隻

隻野招技又無乜用
無啦啦升嚟做咩

我新手無乜卡可以用 見到咪用住先諗住

好用先好食鳥
佢招技淨係轉強化珠無咩特別

食左一隻 當豪比佢

普普路

最後一日先打到睇技能都睇死

X3

X4(本身無）

好似都冇 我

活動得閒收下好快有啦

尋日女將都送九隻

真心 非油王 非強迫症既話

免費卡刷黎都冇咩意思 首先9成冇用 宜家又難刷 廢卡廢技都打19幾分鐘
真係要用先食雀都未遲

衣家易刷過以前好多啦

做乜活動驗證碼依排轉得咁密

唔識評論

唔評論好唔好刷啦
遺跡肯用體力同金幣仲有好多石拎

不過我淨係打咗啲地獄

遊俠命運女神果啲要打五色 15x5 =75體一石

雙週就煩啲初級打到超級=100體一石
每個系列打齊五色都有五石拎

終於五百雀拎咗稱號
唔駛慳住用

刷哂了 除了雙周 關又長又多體

以前啲雙週都麻Q煩 10關一場

以前邊有得比你1C刷
衣家英格麗1c都解到小怪啲4C盾真係好方便

又莎娜
d運拎黎中第d好無

我打左幾日幾夜...
成日手殘

月頭

唔洗30秒就填完

掛住行山所以最後一日先打

我都問緊人，月尾一個，月頭又一個，做乜鳩

得200 石抽鐵扇定新黑金好？

抽鬼滅
黑金有好多機會抽
鬼滅過咗就無

其實鬼滅幾時正式合作
想計下到時會有幾多石抽

咁我都係打左幾次 尋日先得閒

好似係3月29號出鬼滅

羨慕

正解 行到仆街呢兩日

好似十二點送十抽 試咗先
蚩尤點都勁過鐵扇掛

明日香香香隊都唔太難

Eva 5屬

我連雙周都刷曬
冇得再刷石啦

而家都冇得打了
我用咗呢三隊打，覺得英格麗最易，過到電擊珠已經贏咗一大半，後面冇乜壓力

鐵扇百搭d 咁
但新黑金做隊長又解到好多野，好難揀

嘩屌競技場箱竟然開到9粒石
係咪有bug未Fix我個ac都有嘢係唔保底

除非你有400石以上
唔係嘅話抽新黑金/留石等合作好過啦
還掂MH出新隊長都會特登整到放唔到/唔適合放鐵扇

4：00送

好多謝MH又送1000靈魂比我

MH喺送靈魂方面真係好大方

使唔使等11號黑金池有新黑金先抽

冇野了

Sure

驚d傻仔youtuber比人偷驗證碼玩8周年活動

佢地都唔驚啦 大把石

幻酒免比Terry屌屎忽都大把石咪又係上嚟乞咗張聖誕code

有咩方法攞多粒聖音石

樓豬開新post未

等下年啦
冇鐵扇又唔會玩唔到

幾時有十連抽個活動

4點

限定黑金角色再度回歸！
召喚師只要於活動期間登入，即可分別領取 2 組黑金系列的抽卡機會 10 次，合共 20 抽！！

時間：2 月 1 日 (一) 16:00 至 2 月 10 日 (三) 23:59
包含「鐵扇公主 ‧ 羅剎女」及「聖賢哲者 ‧ 唐三藏」的抽卡機會 10 次

＊此活動獲得的抽卡機會必須於活動期間使用，相關獎勵將會在 2 月 10 日 23:59 逾期後消失

時間：2 月 5 日 (五) 16:00 至 2 月 14 日 (日) 23:59
包含「千古一帝 ‧ 秦始皇」及「破陣無雙 ‧ 項羽」的抽卡機會 10 次

＊此活動獲得的抽卡機會必須於活動期間使用，相關獎勵將會在 2 月 14 日 23:59 逾期後消失

點解唔可以十二點抽

撞打十一封嘅人
例如：蝶蝶

十一封啲設定好煩 分咁多條線做乜鳩

回鍋玩家想乞張卡
冇卡比番你地 個FD拎左張英格麗

4點鐘一定又成堆人潛上水曬卡

中咗2張鐵扇

我到時曬靈魂

後媽變咗咁

屌你老母 又派便當

畀咁多鎖匙我托柒

十一封又有bug了

食屎啦你中蚩尤

講緊巨人？

11封

十一封劇透

打完9封王就冇新關
咁多bug

呢隻垃圾無戲份

818999179
回鍋玩家求眾大佬carry
獻上屎忽一個

死啦我飛曬啲劇情

我連劇情都睇唔到

岩岩終於進左4屬丹尼屎

話說原來英格麗全身到生滿眼球

圖？純文字？

邊個設計到同一個關卡內容要打二次
我以為我入錯關

你是咪串我？

開啦，你唔開隻垃圾兔又搶住開

三藏鐵扇都好曬？
二月十一號應該會有好多人曬登入中蚩尤

送垃圾又要開位

送抽/古幣中到新黑金即課1000石

跟

1000石成5000蚊

黑名單沒有在怕的

跟機但係mh永遠只會令我失望

［IOS/AN] 神魔之塔 (125) 火神黑金蚩尤二月十一號(星期四)登場 永遠懷念英格麗

還我英格麗

遲到？

10抽呢?

笑撚死

重登？

#6

迪士尼邊張值得練？

木二獎、火肥婆，仲有冇？

又俾左張三藏我 新黑金呢？新黑金去能左邊？

個servers

又係你 走數王

靈魂商店買咗十二柱先

2月11日 11:00

又冇沙拿

完

全部都有用?

昇華=石

Thx Terry
慳返200石了

可惜本身有

用靈魂買咋喎
#6緊睇唔到

唔用鬼滅吸引新人+大型劇透

鬼滅有排啦 仲有個幾月

唔好污人清白

樓上嗰啲

新人(唔課金)儲定石啱㗎啦

1天火2巴哈 屌你

幾日爆一個post 下個先

送左我唯一差個張中國神
得畫左既重覆

我連驚都入唔到

已經對呢啲冇希望

多謝

已經入唔到

10抽垃圾

係咪set錯左鐵扇機率熄ser改返

多謝terry 終於有鐵扇

咁多個都中鐵扇

好多人中

又中垃圾

屌 咁多人中

唐三藏up

cls呢個po

幾時友情加倍

買哂佢啦
呢隻Game啲靈魂多撚到用唔哂
仲要係絕版卡

你睇下咁撚多人中我連new都冇
咁都唔係黑名單係咩

三藏廢卡

三藏=鐵扇
咁你仲想中啲乜？

講真，想買黎食番啲迪士尼卡
迪士尼卡無強化機會，呢個系列話曬叫本家

知你走數撚唔俾你

可以換鐵扇喎

複製人隊

邊有走數

今次咪強化咗
呢個系列都唔會解放除非佢再同迪士尼傾合作

依家係咪一抽有skin

lag夠未

冇
我啱啱抽咗友情佢冇送

多到數唔到

唔係之前先升級咗server咩咁快到頂

結算個時話無法連接伺服器

唔洗出糧比女將咩

等到出左蚩尤再抽會唔會有鐵扇個skin

講個笑話，保底先中

三藏 + 2 粒 先= 鐵扇

想中NEW

我每買一隻十二柱等五分鐘

要女將不要server

有好多大奶奶睇

我買都買唔到

屌 岩岩打完靈魂關 冇卡

粒垃圾音符多到用唔撚哂
洗乜慳住用

#6盾

無啦啦好順 一次買埋其他五隻